%@Titre: Asie -- 1999
\begin{myenumerate}
\item Tracer un repère orthogonal $(O;I,J)$ du plan et placer les
points $A(2;3)$, $B(-4;6)$, $E(6;5)$.
\item Construire le point $F$ image du point $E$ par la translation de
vecteur $\vecteur{AB}$.
\item Calculer les coordonnées du point $F$.
\end{myenumerate}